點解新年要講恭喜發財？

如果果個人喺過去果年根本無發過財
可能仲過得好坎坷 咁你走去講句恭喜發財會唔會有啲九唔搭八？
仲有一種笑9人的感覺
依句嘢只係啱同啲老細講
見到咩人都講 好易得罪人

行動代號嚟㗎啫

可以請人食菜